香港嘅醫療一早俾中共管轄左

明明香港有過百個疑似個案
但都要喺習總出聲後，先可以同中蟈其他城市一樣公佈確診
中共根本已經全面管治香港市
外國應該睇清楚，香港嘅一國兩制一早玩完

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動

玩完又點唔玩完又點
佢地在乎既係係香港賺唔賺到錢